九西，新東選民都係垃圾

泛民輸晒四席都不足惜

唉屌 又要含撚

原來唔含撚就係垃圾

關新東事？

新東班性奴肉便器先毫無尊嚴。

新東投邊撚個都比連登仔屌
錯就錯在住新東

唔投同射落海都係

新東唔垃圾
九東先係